邊個話外國個啲先係示威

頭盔 眼罩 豬咀 遮 盾牌

我仲以為係香港黎

但係嗰班係咪白左賤種黎

They fight for communism.
We fight against communism.

portland同香港人交換國籍啦

人地成個民族團結好多
難聽講句
香港人有事就自己走先
然後專批鬥自己人而唔係敵人

大家交換國藉就雙贏

其實係
香港人刻板印象好似好少正面野

#5就有個批鬥撚

咁似

疆屍account